- [Product Manual](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/productManual.md)
  - [Administrasjon av turneringer og deltakere](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/administrasjon.md)
    - [Spiller](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admSpiller.md)
      - [**Ny spiller**](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admSpillerNy.md)
      - [Vis alle spillere](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admSpillerVis.md)
      - [Vis alle spillere med Detaljer](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admSpillerVisDetaljert.md)
      - [Endre spillerdetaljer](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admSpillerEndre.md)
         - [Endre spillers fødenavn](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admSpillerEndreNavn.md)
         - [Endre spillers nasjonalitet](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admSpillerEndreNasjonalitet.md)
         - [Endre GamerTag](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admSpillerEndreGamerTag.md)
      - [Slette spiller](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admSpillerSlett.md)

### Bilde:
![Ny Spiller](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/Images/admSpillerNy.png)

### Bruk:
Bruker blir først bedt om å skrive ny spillers GamerTag.
Videre blir bruker bedt om å skrive inn spillerens navn (fødenavn), etterfulgt av spillerens nasjonalitet (eller lokasjon).

### Andre ting som skjer?:
Nytt spillerobjekt dannes, datamedlemmer fylles av constructor.

